Демонстрация работы Travian Legends API
=======================================

Репозиторий содержит код реализующий функциональность простого бота к браузерной игре *Travian Legends*.

Установка и использование
-------------------------

Для работы нужен интерпретатор python версии 3.3 и выше.

Также нужно установить модуль **travianapi** из репозитория:

`https://bitbucket.org/igoromi4/travian-legends-api`

Запуск
------

`python3 main.py`

